再三訓左無睇 帝御金灣賣成點

咁多不利因素 仲強行推出嚟賣
留名等睇一半都賣唔出

一q清

最新呢

屌 又話樓爆
爆條春咩 信左連登無去入飛
而家加價都賣晒咁濟
算係點呀！

最新update 再走多兩間

有兩間貨尾 樓爆了

賣剩兩間？

佢意思係仲有4間
岩岩賣左2間
得番2間

右話樓爆

成8月得帝御一個新盤個個月推

講到全香港得一個新盤賣緊咁

真心瞓左無睇 其他新盤清晒未

花生仔又路過了

未 你可以繼續瞓

平撚到咁 清晒有幾奇

賣晒-平 清晒唔奇
賣唔晒-咁平都無人買 樓市已爆

你抵諗啲 不如逐個盤開po數住啦
瞓多陣先 等睇你捷報

連登仔